唱歌技巧小分享 - 唱歌喉嚨好鬼緊 點算好?

我細個唱歌個陣都係同好多人一樣 成日走音 音色好唔穩 唱幾首歌喉嚨就會好緊

但係經過有系統既訓練 終於明白 唱歌其實同做gym 做其他運動一樣 係可以慢慢訓練既 需要知道既其實係一個方法

方法並唔係不斷不斷地唱歌去令自己進

其中一個有系統既訓練方法其實就係
-用diaphragm（肚仔呼吸大法）

唱歌所有所有既力量 不論高低音都要用肚嚟support 你幻想 你既肚腩仔就等於一部車既engine 不論你低音定高音你唔開engine部車係無力跑 特別係上到高音 唔用肚腩係hold唔住既

俾條VIDEO大家睇睇啦

留名今晚睇
我自己情況同樓主上半part 100% match

Thx for support 以前細個真係會好快緊

個喉嚨

唱歌似鍊春袋 留名

點解成日耐唔耐就有人擺片上黎教人唱歌

袋袋都有得練？